男朋友母親節唔肯比錢我屋企人 我嬲左佢

前日係母親節，大家都要同屋企人食飯慶祝，所以無見一日，到星期一見面，我叫佢比2000 蚊我媽媽買野食，當母親節禮物咁，點知佢左講右講，又話想儲錢買模型，我就開始燥 ，我就講平時食飯已經食你好少錢，出街車費我又自己比，買化妝品都係叫佢津貼一半， 以家叫佢比2000蚊我媽媽都唔肯，咁古寒第時結左婚點算

我嬲到無理佢一晚，等佢好好反省下，以家佢要比2000 我媽媽同買包包比我我先考慮原諒佢

巴絲你地幫手評下理 覺得自己好慘 條件唔差

佢以家係我公司樓下

惺渣ga

放生人啦

咁你有無俾返錢你男朋友老母呀

Ok

買左包生果比佢地

對屋企人唔好既男人要黎做咩

咁你男朋友咪最多買兩包生果俾你老母

男人起碼比錢 2000 蚊唔過份

男女平等

起碼簽紙承諾每個月最少比9成糧你

平等 ？ 生仔邊個痛呀 香港不嬲女權

結左婚一定要

但係你男人黎
今日母親節 我同呀媽坦白左我既性取向

而家係你呀媽定佢呀媽

假膠

$2000 都唔肯畀
中出佢啦

樓主好快就會帶班波台狗入黎圍爐
成班假膠一齊9up

互射

帶你老母 認真問呀 玩玩玩

我呀哥來

請善用起底功能

咪因為你呢d港女，你阿哥咪搞基

樓上屌曬你地老母 玩？

x2

波台狗都好信

樓豬連2000蚊都唔想出比自己呀嗎，反而要迫人地比錢自己呀嗎。你呀嗎真係慘，生著d咁不孝既女

ok

咁你重唔放生佢

其實你係咪就係冇傾二千條女嗰條友

呢d男人正cheap精

咁你有冇比1000蚊人地老母買野食啊

派膠都專業啲

收撚皮啦

假膠得濟

買左橙同蘋果夠

尊重

橙同蘋果留返黎拜你老母山墳用啦

樓主好慘成日人格分裂

躝啦仆街

得罪你？

幾十蚊换人地2000蚊？

69補數啦

屌你日日開d on9 post

邊個屌樓主我屌撚死佢

你老母關人撚事？

樓主是gay

屌你都識講係母親節啦，果個係你老母定你你男朋友老母呀

男未婚女未嫁，你老母過母親節關佢撚事

愛屋及烏，無錯男人對另一半屋企人好係應份，但係唔係用金錢黎衡量，適當時候關心問候，或者其他行動都可以反映到佢對你屋企人點樣

咁撚鐘意比錢老母自己比啦仆街，果個你老母黎架屌你老母

討論問題 得罪你？

小妹比佢地打壓

愛屋及烏 咁簡單都唔明？

你果d幾十蚊生果呢

包生果值2000？

同男朋友屋企人食飯，俾錢問題

係咪假膠黎

我係你條仔我俾夠2001你

樓豬同我一齊好過啦 我可以出到2500

你唔好咁癲喇 成日搵埋啲on9文玩角色扮演

有車？

真人真事

點睇都假膠啦

死假膠 成日出埋啲post 抹黑港女

琴日發生

唔好屈我 我都係港女

無證據我尋日屌過你老母添啦

尊重得唔得

緊係有 車都無枉為男人

好man 留tg

呢個狗黎

做人有d孝道，唔好下下拎個老母出黎比人屌

起底 上一頁 完！！

你講咩撚野

唉你條假膠真係好撚戇鳩

發唔發覺連登真係好撚低質
真係屌你老母塊爛臭閪都廢事

自己都唔L比
叫人地男仔比

自己就淨係送生果
人地就要封兩千比你屋企人

條件唔差咁又點
人品差 垃圾

真心左tim
一睇就知係假膠啦

ho ball

樓豬做得好

Ching咁都忍到？ 比著我一早分左手

你果幾十蚊生果，換人地2000蚊, 而家換成點？

有咩唔滿意

番去用支棒教訓下你男朋友啦

唔回應你果幾十蚊生果，換人地2000蚊。辣殺

一早講左男人應該咁

原來男人就可以比你屈錢

樓主有冇俾男朋友中出先, 有俾2000 都值

咪臭係，你條仔咁度叔唔死都無用

屌，樓主搶左我負評王個位

做男人做到你男友咁真係攞嚟賤
一早飛咗你呢條死港女喇

死人妖食屎啦